# Участники

Люди (Участники), где можно добавлять любых пользователей, эти пользователи будут получать уведомления при отправке сообщении в чате. Также, по участникам можно настроить права доступа. Автор записи, автоматически добавляется в участники.

<img src="../../030_pics/Members.png">

Для удаления можно использовать урну возле пользователя. 
